4:2?

反正我不信了

你未死既?

食屎啦你

推下先

7爺

未喎

幾時比番D堅料補償

出水啦777

真心近排無賭波 屌撚完條仆街 睇都無睇了

幾時再睇

精靈隊大囉

7爺駛撚賭,網上賭場上撚哂岸啦

我真心賭馬會麻麻地

Wechat bet lol

你仲有面出黎

嘩七爺都抽人水仲有天理既？

幾時出返場PSG大有幾多掃幾多

洗底了😂😂

7蛇！

柒夠未過街老鼠以為有人會跟？

無呀出下咋

中

希望漆黑ching找數,退出連登